[懷念撚]80s至90s既香港係最有味道既時期

以前好多英式文化加上香港本身文化孕育出香港獨特既文化環境
亦係好多外國人眼中既香港 (你睇下sleeping dog 隻game 已經feel 到個種現代得黎又落泊既感覺)

舊時經過中環金鐘會有種好外國色彩既感覺, 周圍都鬼佬鬼婆 , 所有野都好新奇咁

唔知點解依家既香港已經無左以前個種好客國際化既感覺, 往事只能回味亦是最好的,

仲有以前邊有咁多怨氣同煩惱, 依家係連食宿都要膽心